我地點解要為周永勤歡呼?

小朋友冇錯
周永勤係建制
如果當時係民主派議員
件事會唔會唔同?
克警會唔會聾撚左?
會唔會對市民噴胡椒?
要記住
警察冇一個係無辜
我地仲有好長既路

光復香港 時代革命

自推